剛岩痾完屎 你問我答

冇圖

屌你
呢啲就無圖

痾唔出

下次補返

屙咗幾大舊?

開頭係solid
打後半截係泥

呢d屎好撚正 好似開香檳咁